12歲少女，巴士司機，點解唔凝聚埋之前所有被老鼠濫捕同過份武力嘅受害一次過搞

要班老鼠一次過還